我望下佢 再望下自己

我連彎90度腰都彎唔到

你小心個春袋仲好啦

老江湖

施主何出此言

拍av用呢個動作

佢先中二
FBI is watching you